大埔求fact check

唔理真定假 最緊要小心